想問下仲有冇車值得入手?

豐田陳年技術 / 賣名氣

本田楂出街比人勾多過揸

樹蛙豬師奶似街飛

CLA 唔似BENZ / 多MK

BENZ L 唔識揸車 / 西女人車

AUDI 樣VW料搵笨實

寶馬多野整整多過揸

究竟鍵盤戰士係揸咩車???

你咁睇野，世界上每一隊波，每一個人都係垃圾